失眠問題

係 岩岩早排忍唔住睇醫生 開左d安眠藥食下

效果點？
會唔會好大副作用？
我最驚係影響到第二日既精神

1

我用精油，睡前擴香薰衣草、甜橙、或雪松精油。

有用嗎？
但係埋好大陣味？

搵隻你鐘意嘅味嘛，唔擴香，搽滴落枕頭或搽耳背都得，上網睇下好多隻油都得

有冇做运動丫

食安眠藥

上網揾下先
Thanks ching

問咗朋友呢兩種安眠藥
Stilnox, imovane
好似副作用冇咁勁
未試未知效果

我通常食完第二日會好wing

個狀態會keep 幾耐？

都有幾個鐘
我一星期大概食兩次左右，每次1粒

明白，咁我要就住食先得
Thanks